見到尼馬條無賓周出局真係好爽

典多陣好登機喇

根本吹大咗

法國10號勁好多

老老豆豆, 佢雖然太作狀, 但尋日既表現真係唔差

由條友打二線聯賽開始都知佢廢

好開心見到巴西出局，特別尼馬條閪狗

屁馬唔碌地根本小組賽都出唔到

本身我唔討論巴㕋

但見佢場場無恥咁典

俾佢咁擺冠軍真係無天理

討厭巴西，攞冠軍

未撚瞓醒打錯字

巴西十號 扭一扭笑一笑

巴西十號 扭一扭跌一跌

森巴

原來爸爸巴咁憎屁馬

太無恥，教壞細路

如果我係佢對手我應該忍唔住出收山腳等佢名正言順咁典返三五七個月

碌地王收皮大快人心

下半場插水個下 球證都費撚事理佢

業餘演員

法國十號 好少扑野需要

業員球員
專業演員就真

業餘 自膠

睇錯賓周馬

見到馬些路條友出局就好開心

中意巴西但憎尼馬條撚唉